想知真假 求教ub2.0

假

Usb2.0 咁柒慢

點睇？

睇下中底你就知架喇

姐係假既？

唔識睇 求教

Fake...

放大影個boost底睇下

點睇架

晏小小比你睇

Real

暫時仲有呢張

認真
好撚假

睇黎假多過真

係邊買㗎

假，連高仿都唔到，真boost底會有一粒粒點

係fb group
諗住買二手
諗唔到二手 都要係假鞋

放心 仲未買
我同佢講 叫佢比多d相
今晚再upload比各位高手

On9

有多2幅啦 求指點

基本上放得上黎問真假,D人個答案十居其九都係假,所以問黎都多餘